Напишете програма, която проверява дали даден низ е палиндром (прочетено наобратно пак е същия низ).

## Вход
На един ред се въвежда низ.

## Изход
Извежда се ``da``, ако е палиндром и ``ne`` в противен случай.

## Ограничения
* ``3`` <= ``дължина на низа`` <= ``20``
* Низът няма да съдържа интервали.

## Пример

### Вход: 
```
radar
```
### Изход: 
```
da
```

### Вход: 
```
ulica
```
### Изход: 
```
ne
```